7.1空城計

示威者係八點左右衝入立法會的。警方剛才晚上9點36分出嘅第一條片譴責暴徒衝入立法會。

但睇完條片，發現呀sir隻錶係顯示下午五點鐘嘅?

我同朋友講，佢地懷疑警察係五點鐘已經一早預知晚上八點鐘示威者會出入立法會，然後set一個空城計，再將臥底探員裏應外合，佢哋先可以未卜先知?

大家可以睇下片確實一下。

邊推

自推

推